25歲警員涉賣假波鞋並拒捕 准保釋押後訊

一名警員涉嫌去年9月售賣假波鞋，在港鐵站交收時被海關拘捕，被控一項出售偽造商標物品罪、一項管有偽造商標物品作售賣罪及兩項抗拒海關人員罪，今（25日）在西九龍裁判法院提堂。裁判官將案件押後至5月25日再訊，其間被告獲准保釋。

被告黃港恆（25歲） 報稱警員，控罪指稱他於2019年9月26日在觀塘港鐵站近A出口，分別售賣一對冒牌「Adidas」球鞋及管有兩對同類冒牌球鞋作售賣用途，並抗拒兩名海關人員執行職務。

據悉，被告在網上某平台售賣涉案球鞋，在相約買家交收時被海關拘捕，但在被捕時反抗，令兩名海關人員受傷。

控方申請將案件押後至5月25日於觀塘裁判法院再訊，以索取文件及法律意見，獲裁判官批准。被告亦獲准以2000元現金繼續保釋外出。

留名睇 海關訓斥自己人

25歲警員黃港恆犯法！

偷呃拐騙

垃圾

認唔認罪?

差佬又BB

出返嚟是咪做保安

知法犯法正仆街

賣假波鞋好賺得過ot罰企
唔知有冇dum春

有刑事案底做唔到保安,但保安牌係由牌照科批嘅,或者都有機會做到.

訓斥就得啦

幾時搵反黑拉個兩個海關話阻差扮工

訓斥該名海關

宜家蝗軍隨時變證據不足或者罰錢算數

忠勇毅點會犯法,傻撚左呀?

震怒未

就算入罪都唔會革職

白警來

唔用gear
1個對抗2個海關

Asia’s finest criminals

海關咁大膽?

唔使反抗都得啦，有紅官嘛

報稱警員

香港警務處 : 查無此人

又一個休班恐怖分子

推

本身係
但依家係變咗求情理由

好黃

被告知錯能改XXXXXX

友情提示：有蜆可守

拉返嗰兩個海關啦

當時肯定唔記得出示委任證，如果佢出示應該都無嘢

咁先2000蚊。真係有險可守

警務處長：我買返對正版波鞋俾你 大家打個和當無事發生啦

牙蛇賣波鞋吾洗你教！

告9海關啦襲警呀？死曱甴

傻架咩，做咩無啦啦走去做保安
梗係繼續做黑警

被捕時反抗，令兩名海關人員受傷
點解唔認自己跌低啊 夠膽話至高無上既警察整傷你地

林鄭：佢地壓力大，要包容！

毅進又贏

拉大隊去打海關啦

誠實又可靠嘅證人

香港警察就係全港最大既犯罪集團

參考機場鎖車事件，個兩個海關應該比人炒左

淋病 : 不割 不分

好撚柒
同期殺人放火金腰帶
佢自己就做柒菇錄

仲要為左對波鞋

但在被捕時反抗，令兩名海關人員受傷。

香港警察公然拒捕 講法治喎

係囉

之前有法官判決有時過鑑於被告係警察執法人員，對社會有貢獻而輕判
都on9
執法人員仲知法犯法，應該罪加一等
執法人員更加要標準要求高，咁易犯法，咁平時點執法
而且每個行業都對社會有貢獻點解又冇輕判
香港法律真係得啖笑

點解唔係海關襲警呀？

呢個肯定唔係冒警
黑警係會攞支棍打鳩海關

轉頭咪又係道歉
包容啦

知法犯法

黑警:區區海狗就想拉我

香港不嬲狗官當道,無數權奸都輕判

真係on9仔嚟，幾皮野一個月都要賣假波鞋，毅進仔真係好L蠢

Hello
垃圾中同
你終於上報啦
不過就唔係拎荷蘭水蓋
而係賣假波鞋呀

借個位手兄

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

做狗咁多OT錢都要賣假鞋

阻海辦公，點計先

冇帶警棍咩，打鳩海關

做咩唔打尻到佢斷手斷腳先拉佢上庭 襲擊好大罪喎

又係狗

驚員：四七之後返嚟砌你老母生豬肉

忠誠勇毅

PPRB:去監倉做臥底姐，繼續出糧

黃港恆 Wong Kong Hang 被捕
黃港恆 Wong Kong Hang賣假鞋
黃港恆 Wong Kong Hang 警員
黃港恆 Wong Kong Hang 呃錢
黃港恆 Wong Kong Hang 有案底
黃港恆 Wong Kong Hang 手腳唔乾淨

出去揾工 老細/hr google下個名就可以了解多啲有關黃港恆先生嘅履歷啦

柒頭

在被捕時反抗，令兩名海關人員受傷

Mola Mola

一陣咪又係罰錢了事

林鄭會唔會下年CUT 哂海關預算比POPO

9月都開始有ot啦啩
仲要賣假鞋

香港警察 知法犯法

警員好守法
個別事件

佔中壓力太大

做唔到炒鞋師?

拒捕都可以保釋唔駛宵禁？
貼下牆都宵禁喎

海關係咪仆街 我哋三萬皇軍都夠膽搞

做過差佬,係做主任以上架

25歲就做狗

拒捕有機會棄保潛
咁都有得保釋

你估全港最大規模飯聚 犯罪集團係浪得虛名架？

如果係海關就會係直接炒

海關解僱涉事數位關員 並表示全力支持警隊工作

竟然屈我哋香港警察犯法 傻咗呀

涉事警員只係因為受到壓力過大

已訓斥

海關會唔會俾黑警告襲警

休班狗

蝗軍都敢搞
海關死撚梗啦

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

警察前線個姓好黃

不意外

假波鞋係支那淘寶購入.
報紙佬無講.

訓斥下咪得咯

有一種罪犯, 叫休班警

名符其實的犯罪集團

入到去臭格 柳記D人係咪會特別好招呼

身為中同有無幫佢搵仔

整左個表同數據，用區議員提名做初選/直選就最公平，本土派都可以得益

more

咁開心既野你話呢？

唔覺眼有佢嘅 幾多號？

比d心機搵下啦伸手黨

係有做就係到宣揚下啦 仲要人自己搵

執法人員被執法

做返賤賊都仲得添
如果坐監唔夠三個月

幾時拉返果啲海關？

一哥保佢，你吹丫？

仲有得保釋添

放蛇海關大撚鑊了
睇下aa 即跪

傻的嗎？
唔做黑警可以做咩，當然做黑社會

真係以為自己大撚晒咩 整傷人

我睇唔到有分別